［突發］許智峯被捕！

推

?!

推！

想搵料做佢惡意檢控的士佬同關家姐？

推！！！！！

tui

推呀

連燈仔：民主黨my香港，抵能死

黑警死全家黑警死全家

Push

黑警死全家

！推！！

仲未上熱門
再推

黑警正仆街

推呀
屌 又靠嚇

Damn

！推！！！

推！！！

push

之前跟蹤得即係目標

又想上頭條？

國安？？

推呀 被人私人檢控完唔撚服？

721831101111

應該唔係
惡意檢控係民事
黑警無權搜屋

咩事？

DKLM 黑社會恐嚇議員！！！

日鳩日搞你啲議員
都可以唔辭職

黑警

高調啊

記者呢？？？

上次大公單野？

喂
咪撚將支持委任同黑警撈埋一齊黎講啦
低級5毛都唔會咁樣玩啦
你收開1毛？咁撚低質既

原告變被告

diu push

咁早好多人未起身

民主黨fb話係屯門公園
林卓廷比人告722暴動添...

721

唔知咩事，幫手推

下

又玩嘢

推推推

林卓廷都係 串謀721暴動

國際見

岩岩訓醒？
民主黨my香港80年啦喎？
關委任咩事？

黑警想轉移視線！

你困佢48個鐘
到頭來單野又係國際傳開搞臭自己個名
為乜
你搞鳩完肥佬黎仲未知衰

cls 終極加速

加速師呀
其實我都好想聽張建宗講忘記721
你突然間拉左個議員
搞到我又記得番

pish

721呢單野
支共真係覺得可以spin到係"黑衣人搞事"？
依家721又可以走向國際了

黑警知自己一定俾外國制裁
洗濕左個頭 唔怕做盡佢

咩料

死黑警 好嬲啊

過多幾日就831
今日先黎搞呢D野

咁得閒捉林卓廷，請問幾時捉何君堯，仲有小牛農莊嘅西瓜佬陳志祥？

咁係咪要拉埋何妖同盧偉聰

未必 48 咁簡單
可以係已經落order要重判
美帝打到支共無得還手 又係揾香港出氣/做人質

一邊叫人留任，另一邊就拉人

次次都晨咁早拉 想瞓多陣都唔得

咁你拉佢兩個做乜告又告唔入 有料就唔會而家先提告啦
除左搞臭自己個朵 換一波國際制裁之後 仲有咩好處？靠嚇？
嚇邊個？嚇美國啊？
所以呢個政府做d野真係好難理解

條友真係好撚低汁，呢個時候玩低級分化

俾班垃圾黑警話事咪搞成咗

牙志祥呢？

Cls

運動一靜就大清算
btw 屌佢老母喺度篡改歷史

要推

咩料啊 黑警

一定無事
賭賓州都得
係港共幫民主黨助選贏民氣
幫佢哋留議會嘅籌碼
最後只會有驚無險
信我

建制派議員都拉!?

既然係咪支共咪拉哂所有反對派囉
咁咪sure win 囉，還掂罪名都係亂加